正式宣佈車路士係奶共士

車路士正狗閪又幫奶共達保帥位

維權嘛

屌你老母奶共士

收咗中共錢

似啦

反勝得唔得